====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le tracé de la future route interurbaine de Seine-et-Oise entre l ’ agglomération parisienne et la " plaine de France " résulte de la volonté de bien marquer une séparation entre une zone d ' économie urbaine indiscutable et une région dont le caractère encore rural ou peu urbanisé doit être maintenu .
Entity Name (Type) :: plaine de France (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Seine-et-Oise (LOC)
plaine de France (LOC)
Total entitiy counts: 2

